有幾多人仲會食飯睇下黃定藍

係咪已經唔記得曬用和你eat同whatsgap?

正評：仲有用
負評： 咩黎嫁

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

食屎都唔食藍店

慣左用 反而嘗試左好多新野 好多好野

場運動未完嫁

係，原來做嘢附近好多好嘢未試過

會睇

唔會長期都係食時代 洗咩睇

去就去人超

已經背哂屋企附近黃店
仲可以叫外賣

唔駛擔心，經濟圈已形成

on9 已經係本能反應

而家好少用個apps

因為已經記熟晒去開地方既黃藍店

本能黎

最中意一邊食黃店，一邊睇啲連儂牆

琴日先食完黃金冰室

已經唔洗睇 知道自己嗰區同返工嗰區邊D黃

已成習慣

自己個區已經入哂腦

食到慣曬啦，腦海入面只有黃店

日撚日都係

會睇有冇藍店
唔去黃店都唔食藍

唔搵唔知 好多正嘢食
唔知點解黃既特別好食

除非去唔熟ge 區先用
一般已經記得晒邊D 食得邊D 唔食得
因為黃色經濟圈已經係心中了

本能 根本唔使睇app

宜家食緊佐敦間「牛屋餐廳」，佢出面寫住埋單講香港加油會九折，應該黃店黎

藍店好快玩完 連街都冇人出

same

呢句真,本來都唔知自己住緊/返工/去開既地方有咁多滄海遺珠
用左黃藍app先知自己錯過左咁多好野

去小店

睇清楚丫
唔係新牛屋
係牛屋

會 盡可能食黃
可以推介幾間少人去啲嘅
1. 佐敦studio caffeine
2. 長沙灣 鰹烏冬
3. 大角嘴 煎釀三寶
4. 觀塘 榮華上海川菜
5. 太子 基隆茶餐廳
呢幾間都ok

要狂用

我都係 不過有時要企係到搵有d on9

我

一直都有

已為習慣

繼續緊

校長呀校長，你哋放過老師啦

推

食緊黃店睇呢個Po

食開果間仲會轉架咩=] ?
除非做唔惦

用慣左，已經日日用咁濟，日日黃店
仲試多左好多唔同既野

和你eat app 好方便

會睇呀，食飯食藍店都唔知有冇衛生問題，但黃店我覺得會有良心衛生小小。

黃店乾淨啲
唔會食藍店

藍黃地圖出左之後每次出街食都會跟住佢黎搵食

以前好撚鐘意食吉野家大家樂 而家戒撚左

背哂係腦到 好閪耐冇開地圖lu

一直都有睇黃藍, 一見到藍店餓撚死都唔入!!!

日日Home office 自己煮

一直有睇藍黃

死都唔去藍店

無辦法就去綠店

睇呀
藍店啲人咁鍾意翻大劣
一陣有菌噴落我啲野食到點算

食飯, 買衫, 花, 零食, 鞋, 蛋糕, 袋, 裝飾, 全部黃店買

所以聽到連登話食藍店無所謂嗰期 真係屌一聲 屌出黎

agger

已經習慣左罷食藍店

九龍灣 淘大德福有乜黃店好食
好多好難食

仲食緊龍門

釜之魂好食喎

Marked!

收皮啦屌你老母

一毫子都唔入藍店個袋

已成習慣 就好似唔會同人講我用WhatsApp咁

已成習慣啦喎

一撚定睇

開始左就唔會停
依家都唔洗search 附近d黃藍鋪 食慣哂

me

記熟咗幾間

懶得搵食來食去三四間

次次食飯都睇 無錯係會唔方便 但相信堅持做 慢慢所有黃店都會記曬入腦

點解唔會

時代囉 你係咪黃嫁

食開已經記得邊間，係去啲少去地方要開嚟搵下

係蕭生 3間時代 旺角又有2間 又有超市 唔洗諗

次次都check左先食
不過少左出街食係真既

未必一定食黃，但已知藍就一定唔入

近排有啲黃店終於唔使排成粒鐘 可以去懲罰

重點

點會去錯 只會睇準黃店

Wolipay la

而家更加要貫徹始終

當堅持成為習慣，就唔島得有問題

呢樣就係黃藍嘅分別
黃嘅為信念可以犧牲方便
藍嘅為利益同方便可以犧牲任何野
以下係例子,我舊同事廢老

其實開始唔點睇了
上曬腦就唔使睇

p牌，只去黃

就算叫外賣 都正係會叫黃店

最好搵到D請手足 同可以買飯票既黃店

係得你覺得冇人睇啫on9

不嬲都有

always

一直有用，最多唔食

會
無黃寧願唔幫襯 返龜煮公仔麵

一定唔會睇
因為已經食到知邊間係黃店

一定唔撚食藍